劉馬車乞求網民捐錢比佢報讀演藝課程

咁你又有錢去泰國溝泰妹

毅進星 100

小豬俠 $100

黑暗魔王 $100

演技都夠曬好啦

又想做五公子？

佢去報tvb藝員訓練班啦
可能令tvb起死回生

佢自稱報過,但人地唔受佢,因為學歷唔夠

如果馬車一直以嚟都係用同一個channel，冇畀人bam過，佢訂閱會唔會有廿萬以上?